下午茶：14062017

炸脾？

係呀

炸到豉油王咁

炸脾經血薯條

呢排食翼多 脾真係好耐無食

番茄醬浸住薯條

油脾黎wo清

咁多茄汁

邊到食

好明顯係油脾

甜到

炸嚟架

真係好似油脾

炸得好差

佢俾錯你

冇呀 係炸味

勵陽

有好多餐廳會攞油脾掉落去炸一炸就算，因為油脾本身熟，可以好快出到

原來係勵陽